如何證實上帝確實存在並且係三位一體？其實唔難

香港嘅學校係教學生事實，相信沒有人有異議
早幾年梁振英想引入國民教育歪曲歷史嚟歌頌共產黨都被學民思潮同全港精神科醫生帶領香港市民反對
而學民思潮及全港精神科醫生從未質疑學校嘅宗教科有任何問題
可見他們均肯定上帝確實存在並且係三位一體
他們亦認同呢啲亦係事實
所以可以放心教中小學生
香港的無神論者平時在網上也文也武
但亦從不敢出聲反對學校有宗教科
可見其實無神論係不堪一擊
馬太福音 28:16-20
「16 十一個門徒往加利利去、到了耶穌約定的山上。
17 他們見了耶穌就拜他．然而還有人疑惑。
18 耶穌進前來、對他們說、天上地下所有的權柄、都賜給我了。
19 所以你們要去、使萬民作我的門徒、奉父子聖靈的名、給他們施洗．〔或作給他們施洗歸於父子聖靈的名〕
20 凡我所吩咐你們的、都教訓他們遵守．我就常與你們同在、直到世界的末了。」

終於痴咗線

耶撚你仆街死啦

駁唔到就人身攻擊

「人若因我辱罵你們，逼迫你們，捏造各樣壞話毀謗你們，你們就有福了。」

唔好意思呀，令你誤會
我擸下眼睇覺得唔通 笑下自己啫
其實我覺得呢個post幾有趣

阿拉先係真主

唔反對就代表承認？

這個世界結束之際，也就是歷史的終點，對於這一天有多種稱呼，包括『審判日』、『末日』、『復活日』，或者簡稱為『那一刻』，也有一些不慣常所用的名稱，如『命運之日』（善惡在當天分明）、『聚首之日』（人類與真主在當天相聚）及『會晤之日』（人類與真主在當天會晤）。那一刻將會不期而至，或是一聲大喊、或是雷鳴、或者一陣吼聲，揭示它的來臨。接著宇宙大變，山脈化為灰燼，海水沸騰，太陽變得暗淡，星辰隕落，天空掀起。真主會以判官的身份出現，但他的現身只能意會，而不被肉眼所見……人類會在判官的面前聚集起來，最精采的情節，當然就是這裏。任何歲數的人類重獲生命，聚集成群。至於那些在許久以前已經死去的不信者，他們已經化成塵土及朽骨，對於他們可笑的反對，他們所得的回應是真主永遠不會復活他們。

穆罕默德娶9歲女童

邏輯上唔係
但香港唔係中世紀嘅歐洲，我哋有言論自由、宗教自由同思想自由
連無神論者、學民思潮同全港精神科醫生都「唔反對」學校有宗教科
原因恐怕只得一個：就係上帝確實存在並且係三位一體，佢哋根本駁唔到所以唔敢反對，驚輸得更慘
或者你又可以講下你嘅睇法

回教是邪説

首先，基督教非邪教，對大眾無實際精神上嘅負面影響，所以無需精神科介入。
其次，宗教對政治喺香港暫時無太大衝突/矛盾，所以香港政治界都唔會口誅筆伐基督教。
三，無神論者幾時有也文也武？佢地唔出聲話你係因為尊重對方宗教立場。
知唔知點解咁多人都咁憎耶L?
耶L其實同大陸人無分別，我地歧視嘅唔係因為對方係信基督/係嚟自大陸，係因為你嘅行為令人歧視你。
我自己都有唔少信基督嘅朋友，但我都好尊重對方，係因為香港係有宗教自由。
麻煩唔好以為拎金句出嚟就等於萬能，企喺其他人立場可以係錯誤。
多d尊重其他宗教，唔好咁自大，以提升基督教徒們嘅聲譽
利申：信佛，幼稚園同高中都有去過教會。

1.全港精神科醫生當年聯署登報反對國民教育，唔明你用「基督教非邪教所以精神科無需介入」嘅意思；
2.又偷換概念，關政界咩事？
3.唔使行好遠就見到「也文也武」，上面已經有無神論者講晒粗口
4.其實基督徒已經好尊重不信者和異教徒，所以唔知你想表達甚麼

1.耶教教義錯漏百出， 自相矛盾多的是。
2.聖經中的上帝（耶和華）是殺人狂魔，而且聖經中充滿暴力，色情和歧視成份。
3.教會一直以來也充滿著血腥殘忍， 殘害異教徒。
4.耶教對其它信仰毫不尊重，視不同信念的信仰為異端，並作出批評，心胸狹窄。
5.淨係神選嘅民族已經係種族歧視㗎啦
6.又做人又做蛇引誘， 荒謬極頂， 自編自導自演？
7. 淨係做兩個人全部人都由 亂論而來？On9
8.不信教者必下地獄無論在生做多少好事， 其本思想病變， 精神有問題， 自大而唯我獨尊。

天神是一支古老的宇宙種族，接近宇宙之初便已存在，在多元宇宙間散播生命和死亡。祂們每隔千年來探訪地球，是在地球上創造出永恆族 (Eternals) 和異變人 (Deviants) 這兩支種族，散播變種人基因的主導者。天神通過消耗一整個星系的能量出生，可以憑意念移動星球、創造口袋宇宙、破壞被認為堅不可摧的物體，例如Asgardian Destroyer Armour；也有能力摧毀整個宇宙。天神能夠在任何時刻與來自每一個現實和時間線的存在溝通，包括過去、現在和未來。Reed Richards推論天神的能量來自於超空間 (Hyperspace) 本身──Marvel宇宙所有能量的來源。祂們近乎無懈可擊，天父們（奧丁、宙斯和毗濕奴）曾經試圖結合他們的力量向一名天神發起攻擊，卻未能傷害祂分毫。

天神族>上帝

1.舉一兩個例嚟聽下？
2.當年「投訴聖經大行動」失敗告終，搞手原來只係想印tee cap水。你講到咁恐怖，點解中小學校都繼續教聖經？
3.係天主教壞事做盡啫，所以偉大的馬丁路德先要進行宗教改革
4.真相只有一個，唔通扮好人呃你信回教都可得永生先叫「尊重」？批評拜關二哥係十分正確，因為關二哥只是人，人不可能變成神
5.這是神和猶太人的約定，非種族歧視
6.阿當夏娃有自由意志
7.所以世人一出世就有原罪
8.不接受耶穌的愛係做不到好事，所以並無「不信教者必下地獄無論在生做多少好事」嘅情況會發生

創意無限
但唔係事實

違反聖經的説法學校都唔會教

淨係答你最後一個都可以話你愚昧啦， 唔信就做唔到好事， 除咗無腦冇其他形容詞。

學校係咁樣教

學民思潮及全港精神科醫生從未質疑天主教學校教聖經有任何問題
學民思潮及全港精神科醫生從未質疑基督教學校教聖經有任何問題
學民思潮及全港精神科醫生從未質疑佛教學校教佛經有任何問題
學民思潮及全港精神科醫生從未質疑道教學校教道德經有任何問題
學民思潮及全港精神科醫生從未質疑伊斯蘭教學校教可蘭經有任何問題

點解你哋會咁認真對待條黐線佬開既post
佢一向都係黐撚線架喎，成日提邊個邊個有份害佢，皇仁邊個邊個同佢女朋友又逼害佢

跟住又話信佛教，跟住又話咩要轉信天主教，第日又話要轉信咩教

駁唔到最叻咪人身攻擊

Short short地

冇興趣駁，只係溫馨提示一下其他人你係個傻佬啫

傻佬講嘢你都駁唔到唯有扮「無興趣駁」
其實都幾悲哀

無神論同耶撚一樣係證明唔到
正常人都會支持不可知論

呢個po衍生出嚟嘅討論啱你睇
戀童癖龍緯汶派蛋糕順便抽水

當一個人講到自己相信或者自己認為乜乜乜嘅時候
已經無理性可言
又唔負返自己嘅舉證責任
無乜好討論

個個青山傻佬自言自語都要走去駁咪好唔得閒

咁樣諗係會開心啲
你繼續阿Q啦

唔識日文

呢啲卡通片其實係傳教活動

Premise 1已經有問題
邊個話香港的學校係教事實？

物理學上 Newton's Law 根本係錯
咪一樣咁教
影響不大咪教住先囉

佛教學校都有佛教科，仲會幫學生歸依佛教，咁係咪代表大眾認同佛教

真？